真係唔明點解啲人會食盆菜

垃圾都食

出面賣成千蚊
但係分開買餸600都夠
重要高汁過盤菜啲餸

食盆菜嗰啲人應該係食部隊鍋嗰堆人

部隊鍋重衰
同豬哨一撚樣
狗屎垃圾唔關事嘅撈埋一齊

是鳩旦啦
拉麵咪又係湯麵一個

咪又係屎

唔駛洗碟

牛屎佬食

買$500海蝦
食撚到全家食飯中毒都得

你煮咩？ 一年一次俾個煮嘅人偷下懶得唔得？

食個氣氛既姐
月餅夠一舊80幾蚊啦

食親都係有怪味，個盤好似乞兒兜。。。

樓主唔識野
份子料理黎

食蝦有菇味
食雞有蠔油味

滿足中國人餐枱上扮晒同撈同煲

餐枱外就自私自利既奴隸人格!

係好在乜9都有 有意頭姐
水果籃咪又係咁
D蘋果橙拼埋一籃就收幾舊水
幾舊水去街市買生果擺到爛都未食晒

部隊鍋中國版

中國人做節=一家人團聚
所以將堆垃圾撈埋一齊

垃圾何苦為難垃圾